

Neuer, sauberer Folder für das Widget.
 __alle__ Files für das Widjet basierend auf vue.js sind hier. Der alte Folder wird dann von diesem hier ersetzt. 

Todos:

1. Vue.js module übernehmen https://jsfiddle.net/yyx990803/4dr2fLb7/?utm_source=website&utm_medium=embed&utm_campaign=4dr2fLb7
1.1 demo page
1.2 js
1.3 css
2. Funktion schreiben, die die Projekte handelt
2.1 Prokjekte holen und in der Liste anzeigen
2.2 Projekte hinzufügen
2.3 Projekte löschen
3. Funktion schreiben, die die Todos handelt
3.1 in der Liste anzeigen
3.2 todo hinzufügen
3.3 todo löschen
4. Template für config aus dem WP widget übernehmen
5. WP plugin stuff übernehmen
6. altes Plugin durch Inhalt von diesem Folder ersetzten
